有冇人同我一樣有嚴重手腳汗

本人應該患上多汗症 我手腳汗一天氣熱少少同潮濕就出。係極嚴重影響我日常生活同社交 上網睇可以去做手術切除交感神經黎治療但又會有代價性出汗出係你其他位置 又或者可以打botox黎暫時停止手汗 但呢種方法治標不治本同埋貴 有冇患有多汗症過來人解答下 我呢種情況係咪得返手術黎解決

我都係

push

我仲慘 D汗係哂個頭出黎

應該是腎+虛火, 吸唔到水